一人一樣比個名呃佐你嘅嘢

我先 止汗劑
但其實止汗劑唔係停止你出汗 而係令你香啲冇汗味

一國兩制 港人治港 高度自治 五十年不變

地球停轉日